反过来，一些骑自行车的人抱怨“不知情”的行人走到他们的道路上或在自行车道上闲逛。 十字路口是一个城市的水坑，充满了生命和危险 
 一个由粒子组成的宇宙存在着，而我们大多都没有注意到，很大程度上是因为这些粒子是看不见的。 粒子探测器如何捕捉物质隐藏的美丽现实|Emily Conover |021年8月5日|科学新闻 
 这些宣传片受到了热烈的欢迎——尤其是来自足球界的欢迎——之后，由苏代基斯、亨特、乔·凯利和比尔·劳伦斯组成的四人组在完整的系列中重新塑造了莽撞的拉索。 凭借魅力和同理心，《泰德·拉索》征服了美国。 它也征服了足球界。 托马斯·弗洛伊德，2021年7月22日，华盛顿邮报 
 也许，就像我一样，你最终陷入了一种只有故意依赖谷歌地图才能实现的无目的地道路困境。 你的地图在骗你|abarronian | 2021年7月12日|外部在线 
 随着蝉继续行走和飞行，显然对周围的情况一无所知，孢子脱落并感染其他昆虫——这正是真菌试图激发的。 一种真菌可以把一些蝉变成性狂热的“死亡盐瓶”。Marisa Iati, 2021年5月19日，华盛顿邮报 
 博尔赫斯起初并没有注意到她在智力上的绝对缺乏敏锐度。 博尔赫斯在文学方面有天赋，但在爱情或其他方面没有天赋 
 然而，帕纳西拒绝对他的国家正在发生的事情视而不见。 贾法尔·帕纳西:电影制作禁令是我的伊朗监狱Jamsheed Akrami | 2014年7月8日|DAILY BEAST 
 她无助地对伊阿古和奥赛罗之间发生的事情一无所知。 莎士比亚的电影魔法|玛丽娜·沃茨，马尔科姆·琼斯| 2014年4月24日|每日野兽 
 然而，莱特曼并没有注意到这一点——从他在这段视频中疲惫的反应来看，这一点似乎是成立的。 为了纪念大卫·莱特曼即将退休，观看他最狂野的采访(视频)|凯文·法伦| 2014年4月3日|每日野兽 
 有一次，一个不知情的女孩问这个牌子是不是在开玩笑。 埃及的“阿拉伯之春”烈士是徒劳无功的吗? 阿拉斯泰尔海滩| 2014年1月26日|每日野兽 
 我们的种族中并没有那么多成功的人，以至于我们可以对一个年轻人表面上的成功视而不见。 homestead |Oscar Micheaux 
 然后，他显然没有注意到那个男孩的存在，又开始吹口哨。 散漫的贝恩斯，克拉伦斯·巴丁顿·凯兰 
 她俯下身来，轻轻地抬起他的头，在他的唇上尽情地吻着，除了她的情人，她什么也不记得。 第五弦乐|约翰·菲利普·索萨 
 时间的外在表现没有任何变化，但玛塔仍然保持警觉，心绪不宁，而小女孩则安静地浑然不知。 龙画家玛丽·麦克尼尔·菲诺洛萨 
 他们从来没有忽视过她，只是兴致勃勃地聊着天，通常都没有注意到她。 希尔达，莎拉，珍妮特，邓肯